"use strict";(self.webpackChunk_N_E=self.webpackChunk_N_E||[]).push([[667335],{667335:e=>{e.exports=JSON.parse('{"entries":[{"type":1,"slug":"can-i-smoke-in-the-hostel","s1":"quiero fumar","s2":"\xbfD\xf3nde puedo fumar?","s3":"quiero un cigarrillo","s4":"\xbfPuedo fumar hierba?","s5":"\xbfPuedo fumar marihuana?","s6":"\xbfPuedo fumar cannabis?","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo fumar en el hostal?","humanReadableAnswer":"No se permite fumar en ninguna zona del hostal, incluidas las habitaciones y las terrazas de las \xe1reas comunes. <br><br>\\n\\nEsta pol\xedtica se hace cumplir estrictamente, y los hu\xe9spedes que no puedan cumplirla deber\xe1n retirarse. Entendemos que esta pol\xedtica puede no ser adecuada para algunos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-vape-in-the-hostel","s1":"\xbfD\xf3nde puedo vapear?","s2":"quiero vapear","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo vapear en el hostal?","humanReadableAnswer":"Se permite vapear en la terraza de la sala com\xfan o en el balc\xf3n de tu habitaci\xf3n (si lo hay). Por favor, no vapees dentro del hostal.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-smoke-cannabis","s1":"quiero fumar cannabis","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo fumar cannabis?","humanReadableAnswer":"En Italia, el cannabis solo se vende legalmente con fines m\xe9dicos o industriales. Fumar cannabis en el hostal est\xe1 estrictamente prohibido, y solicitamos que no traigas cannabis al hostal ni lo fumes en las \xe1reas colindantes. Entendemos que esta pol\xedtica puede no ser adecuada para algunos, por lo que pedimos que lo consideres antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-bring-my-own-alcohol","s1":"trae lo tuyo","s2":"\xbfPuedo traer mi propio alcohol?","s3":"\xbfTiene el hostal un sacacorchos?","s4":"comprar mi propio alcohol","s5":"beber mi propio alcohol","s6":"tomar mi propio alcohol","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo traer mi propio alcohol?","humanReadableAnswer":"Pedimos a los hu\xe9spedes que no traigan ni consuman alcohol comprado fuera del hostal en nuestras instalaciones. <br><br>\\n\\nEsta pol\xedtica se hace cumplir estrictamente, y los hu\xe9spedes que no puedan cumplirla deber\xe1n retirarse. Entendemos que esta pol\xedtica puede no ser adecuada para algunos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"when-does-noise-restriction-start-and-what-does-it-mean","s1":"\xbfA qu\xe9 hora hay que limitar el ruido?","s2":"\xbfA qu\xe9 hora debo dejar de hacer ruido?","s3":"\xbfA qu\xe9 hora debo reducir el ruido?","humanReadableQuestion":"\xbfCu\xe1ndo empieza la restricci\xf3n de ruido y qu\xe9 significa?","humanReadableAnswer":"La ciudad de Positano tiene una restricci\xf3n de ruido que comienza a medianoche y est\xe1 controlada por la polic\xeda local. El hostal tiene una restricci\xf3n de ruido que inicia a las 11:45 pm, momento en el que pedimos a los hu\xe9spedes mantener un volumen de conversaci\xf3n y apagar cualquier m\xfasica. <br><br>\\n\\nSi un hu\xe9sped no puede cumplir con las restricciones de ruido del hostal, es posible que le pidamos que se retire. Entendemos que estas restricciones pueden no ser adecuadas para algunos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"\xbfPuedo poner m\xfasica?","s2":"\xbfA qu\xe9 hora debo apagar la m\xfasica?","s3":"\xbfA qu\xe9 hora debo bajar la m\xfasica?","s4":"\xbfA qu\xe9 hora debo dejar de poner m\xfasica?","s5":"\xbfA qu\xe9 hora debo reducir el volumen de la m\xfasica?","humanReadableQuestion":"\xbfPodemos poner m\xfasica y hasta qu\xe9 hora en la noche?","humanReadableAnswer":"Se puede poner m\xfasica hasta las 11:45 pm. Despu\xe9s de esa hora, la alcald\xeda de Positano impone una restricci\xf3n de ruido. Aunque entendemos que algunos hu\xe9spedes pueden querer poner m\xfasica en bajo volumen despu\xe9s de esta hora, no podemos permitirlo por tres razones: <br><br>\\n1) M\xfasica aunque sea baja suele llevar a conversaciones a un volumen m\xe1s alto de lo permitido; <br>\\n2) Lo que para una persona es m\xfasica baja, para otra (especialmente despu\xe9s de haber bebido) puede no serlo; <br>\\n3) Con el tiempo, la m\xfasica baja tiende a subir de volumen gradualmente. Hacemos cumplir esta pol\xedtica y podr\xedamos pedir a los hu\xe9spedes que se retiren si no pueden cumplirla. <br><br>\\n\\nSi un hu\xe9sped no puede cumplir con las restricciones de ruido del hostal, podr\xedamos pedirle que se retire. Entendemos que estas restricciones pueden no ser adecuadas para algunos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-we-play-music-through-a-speaker-and-if-so-until-what-time-at-night","s1":"\xbfPuedo usar un altavoz de m\xfasica?","s2":"\xbfA qu\xe9 hora debo apagar el altavoz?","s3":"\xbfA qu\xe9 hora debo bajar el volumen del altavoz?","s4":"\xbfA qu\xe9 hora debo dejar de usar el altavoz?","humanReadableQuestion":"\xbfPodemos poner m\xfasica con un altavoz y hasta qu\xe9 hora en la noche?","humanReadableAnswer":"Se puede poner m\xfasica hasta las 11:45 pm. Despu\xe9s de esa hora, la alcald\xeda de Positano impone una restricci\xf3n de ruido. Aunque entendemos que algunos hu\xe9spedes pueden querer poner m\xfasica en bajo volumen despu\xe9s de esta hora, no podemos permitirlo por tres razones: <br><br>\\n1) M\xfasica aunque sea baja suele llevar a conversaciones a un volumen m\xe1s alto de lo permitido; <br>\\n2) Lo que para una persona es m\xfasica baja, para otra (especialmente despu\xe9s de haber bebido) puede no serlo; <br>\\n3) Con el tiempo, la m\xfasica baja tiende a subir de volumen gradualmente. Hacemos cumplir esta pol\xedtica y podr\xedamos pedir a los hu\xe9spedes que se retiren si no pueden cumplirla. <br><br>\\n\\nSi un hu\xe9sped no puede cumplir con las restricciones de ruido del hostal, podr\xedamos pedirle que se retire. Entendemos que estas restricciones pueden no ser adecuadas para algunos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-we-use-the-communal-terrace-after-midnight","s1":"terraza cierra despu\xe9s de medianoche","s2":"deck cierra despu\xe9s de medianoche","s3":"patio cierra despu\xe9s de medianoche","humanReadableQuestion":"\xbfPodemos usar la terraza com\xfan despu\xe9s de medianoche?","humanReadableAnswer":"Los hu\xe9spedes pueden usar la terraza com\xfan en cualquier momento, siempre que cumplan con las reglas del hostal. Si tienes dudas sobre estas reglas, puedes consultar la lista de normas proporcionada por el hostal. <br><br>\\n\\nSi un hu\xe9sped no puede cumplir con las restricciones de ruido del hostal, podr\xedamos pedirle que se retire. Entendemos que las restricciones de ruido pueden no ser adecuadas para algunos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"when-does-the-bar-close","s1":"hora de cierre del bar","s2":"\xfaltimos pedidos del bar","s3":"\xbfA qu\xe9 hora son los \xfaltimos pedidos?","s4":"\xbfA qu\xe9 hora cierra el bar?","s5":"\xbfCu\xe1ndo cierra el bar?","s6":"\xbfCu\xe1ndo son los \xfaltimos pedidos?","humanReadableQuestion":"\xbfCu\xe1ndo cierra el bar?","humanReadableAnswer":"El hostal tiene licencia para servir bebidas las 24 horas del d\xeda, pero normalmente cerramos pedidos a las 11:30 pm, antes de que comience la restricci\xf3n de ruido de la ciudad a las 11:45 pm. Esto nos ayuda a cumplir con las regulaciones de la ciudad y tambi\xe9n satisface las necesidades de los hu\xe9spedes que quieren dormir despu\xe9s de la medianoche. Si deseas tomar algo m\xe1s tarde, puedes visitar los bares de la playa o la discoteca en la playa principal, que no tienen la misma restricci\xf3n de ruido y siguen abiertos despu\xe9s de esa hora. <br><br>\\n\\nSi un hu\xe9sped no puede cumplir con las restricciones de ruido del hostal, podr\xedamos pedirle que se retire. Entendemos que estas restricciones pueden no ser adecuadas para algunos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"how-can-i-buy-drinks","s1":"\xbfCu\xe1nto cuesta comprar bebidas?","s2":"\xbfCu\xe1nto cuestan las bebidas?","s3":"\xbfCu\xe1nto cuestan las bebidas del bar?","s4":"precios del bar","s5":"\xbfD\xf3nde puedo comprar bebidas?","s6":"Quiero comprar una bebida en el bar","humanReadableQuestion":"\xbfC\xf3mo puedo comprar bebidas?","humanReadableAnswer":"Hay tres maneras de pagar las bebidas en el hostal: <br><br>\\n\\n1. Comprar un plan de comidas que incluya bebidas. <br>\\n2. Pagar en efectivo con un 20% de descuento. <br>\\n3. Pedir y pagar con tarjeta."},{"type":1,"slug":"where-can-i-find-the-bar-menu","s1":"\xbfD\xf3nde puedo encontrar el men\xfa del bar?","s2":"quiero leer el men\xfa del bar","s3":"quiero ver el men\xfa del bar","s4":"no encuentro el men\xfa del bar","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo ver el men\xfa del bar?","humanReadableAnswer":"Por favor, revisa el siguiente men\xfa del bar. Si quieres compartir el men\xfa, simplemente muestra a otros hu\xe9spedes el c\xf3digo QR ubicado en la parte superior derecha del men\xfa.","link1":"/es/menu-bar","linkText1":"Men\xfa del Bar"},{"type":1,"slug":"what-rules-does-the-hostel-have","s1":"\xbfCu\xe1les son las reglas del hostal?","s2":"creo que hay demasiadas reglas","s3":"\xbfpor qu\xe9 el hostal tiene reglas tontas?","s4":"\xbfpor qu\xe9 hay tantas reglas?","s5":"\xbfpor qu\xe9 tantas reglas?","humanReadableQuestion":"\xbfQu\xe9 reglas tiene el hostal?","humanReadableAnswer":"Tenemos un conjunto de reglas para garantizar la seguridad y disfrute de todos los hu\xe9spedes, as\xed como para asegurar el cumplimiento legal. Consulta nuestra lista de normas para obtener m\xe1s detalles. <br><br>\\n\\nSi un hu\xe9sped no puede cumplir con alguna de nuestras normas, es posible que le pidamos que se retire. Entendemos que nuestras reglas pueden no ser aceptables para todos, as\xed que pedimos que lo consideren antes de reservar con nosotros.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"what-happens-if-i-break-hostel-rules","s1":"me han pedido que me vaya","s2":"alguien rompi\xf3 las reglas del hostal","s3":"romp\xed las reglas del hostal","humanReadableQuestion":"\xbfQu\xe9 pasa si rompo las reglas del hostal?","humanReadableAnswer":"En nuestro hostal, confiamos en que los hu\xe9spedes cumplan las normas y reglamentos que est\xe1n establecidos para garantizar la seguridad y comodidad de todos. Confiamos en que los hu\xe9spedes pongan de su parte para mantener un ambiente respetuoso y ordenado. Sin embargo, si un hu\xe9sped demuestra que no cumplir\xe1 las reglas del hostal, es posible que le pidamos que se retire para proteger el bienestar de los dem\xe1s hu\xe9spedes y el buen funcionamiento del hostal. Gracias por tu comprensi\xf3n y cooperaci\xf3n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"is-the-hostel-s-water-drinkable","s1":"\xbfPuedo beber el agua?","s2":"\xbfEs potable el agua del hostal?","s3":"\xbfEs segura el agua para beber?","humanReadableQuestion":"\xbfEs potable el agua del hostal?","humanReadableAnswer":"El agua de la llave en el hostal es segura para beber. Llega as\xed de la compa\xf1\xeda de agua que nos abastece. Sin embargo, el hostal la filtra, mejorando su calidad y reduciendo su dureza. <br><br>\\n\\nPara tu comodidad, tambi\xe9n mantenemos un dispensador de agua potable en el \xe1rea del bar."},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-fridge","s1":"\xbfPuedo usar el refrigerador?","s2":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la nevera com\xfan?","s3":"\xbfHay una nevera para hu\xe9spedes?","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la nevera del hostal?","humanReadableAnswer":"El hostal tiene una nevera disponible para uso de los hu\xe9spedes, que puede almacenar alimentos perecederos.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-is-the-guest-kitchen","s1":"\xbfPuedo usar la cocina?","s2":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la cocina com\xfan?","s3":"\xbfHay una cocina para hu\xe9spedes?","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la cocina para hu\xe9spedes?","humanReadableAnswer":"El hostal no dispone de una cocina para uso de los hu\xe9spedes. Sin embargo, podemos proporcionar platos, cuchillos, tenedores, sal, pimienta y un microondas para calentar comida. Tambi\xe9n podemos ofrecer agua caliente si lo solicitas. Por favor, h\xe1znos saber si necesitas ayuda o tienes solicitudes especiales.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-separate-out-rubbish-recycle","s1":"\xbfEl hostal recicla?","s2":"\xbfSeparan la basura?","humanReadableQuestion":"\xbfEl hostal separa la basura/recicla?","humanReadableAnswer":"S\xed, tenemos un sistema para dividir y desechar adecuadamente la basura. Toda la basura se divide en cinco categor\xedas: papel, pl\xe1stico, vidrio/botellas, org\xe1nico y miscel\xe1neo. Al separar nuestros desechos de esta manera, podemos reciclar tanto como sea posible y reducir nuestro impacto ambiental. Gracias por tu cooperaci\xf3n para mantener un hostal limpio y sostenible."},{"type":1,"slug":"where-can-i-put-my-rubbish","s1":"\xbfQu\xe9 hago con mi basura?","s2":"\xbfD\xf3nde hay un bote de basura?","s3":"\xbfD\xf3nde hay un cubo de basura?","s4":"Quiero tirar mi basura","s5":"Quiero desechar mi basura","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo poner mi basura?","humanReadableAnswer":"Hay tres opciones para desechar la basura en el hostal: <br><br>\\n\\n1. En la terraza com\xfan hay contenedores. <br>\\n2. Cada habitaci\xf3n tiene un cubo de basura para tu comodidad. <br>\\n3. Si necesitas ayuda para desechar objetos grandes o pesados, entr\xe9gaselos al personal y nos encargaremos de ello. <br><br>\\n\\nGracias por ayudarnos a mantener el hostal limpio y ordenado."},{"type":1,"slug":"can-i-bring-a-friend-relative-etc-to-the-hostel","s1":"\xbfPuedo traer a un amigo a visitar el hostal?","s2":"\xbfPuedo traer a un visitante?","s3":"\xbfPueden mis padres visitar el hostal?","s4":"\xbfPuede alguien visitarme?","s5":"\xbfPuede un amigo visitarme?","s6":"\xbfPuede un amigo visitar el hostal?","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo traer a un amigo/pariente/etc. al hostal?","humanReadableAnswer":"Damos prioridad a la seguridad y protecci\xf3n de nuestros hu\xe9spedes. <br><br>\\n\\nEsto implica asegurar que solo hu\xe9spedes registrados est\xe9n en las instalaciones y que evaluemos continuamente su capacidad de permanecer en el lugar. Por ello, no podemos acomodar personas que no se alojen en el hostal, incluyendo servirles desayuno, bebidas en el bar u otros servicios de hosteler\xeda diaria. Para apoyar esta pol\xedtica, pedimos que nuestros hu\xe9spedes no traigan visitantes que no est\xe9n alojados aqu\xed, y hacemos cumplir estrictamente esta norma. <br><br>\\n\\nSi un hu\xe9sped no puede cumplir con esta pol\xedtica, podr\xedamos pedirle que se retire. Entendemos que esta pol\xedtica puede no ser aceptable para todos, as\xed que pedimos que lo consideres antes de reservar con nosotros. <br><br>\\n\\nGracias por tu comprensi\xf3n y cooperaci\xf3n para mantener la seguridad en el hostal.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1FABloQ0AZYd8bz9tTDhsuSF1Ljhj-s7T6mch06P5cNk/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Normas del Hostal"},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi","s1":"\xbfC\xf3mo puedo organizar un taxi?","s2":"\xbfC\xf3mo puedo reservar un taxi?","s3":"\xbfC\xf3mo puedo contactar un taxi?","s4":"\xbfC\xf3mo puedo encontrar un taxi?","s5":"\xbfC\xf3mo puedo programar un taxi?","humanReadableQuestion":"\xbfC\xf3mo puedo pedir un taxi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar un taxi, puedes usar WhatsApp y comunicarte en ingl\xe9s o italiano al siguiente n\xfamero: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-2","s1":"\xbfPuede el hostal organizar un taxi?","s2":"\xbfPuede el hostal reservar taxis?","s3":"\xbfPuede el hostal contactar taxis?","s4":"\xbfPuede el hotel encontrar un taxi?","s5":"\xbfPuede el hostal programar un taxi?","humanReadableQuestion":"\xbfC\xf3mo puedo pedir un taxi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar un taxi, puedes usar WhatsApp y comunicarte en ingl\xe9s o italiano al siguiente n\xfamero: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-3","s1":"\xbfPuede el hostal organizar un taxi?","s2":"\xbfPuede el hostal reservar taxis?","s3":"\xbfPuede el hostal contactar taxis?","s4":"\xbfPuede el hotel encontrar un taxi?","s5":"\xbfPuede el hostal programar un taxi?","humanReadableQuestion":"\xbfC\xf3mo puedo pedir un taxi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar un taxi, puedes usar WhatsApp y comunicarte en ingl\xe9s o italiano al siguiente n\xfamero: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"how-can-i-order-a-taxi-4","s1":"quiero organizar un taxi","s2":"quiero reservar un taxi","s3":"quiero contactar un taxi","s4":"quiero encontrar un taxi","s5":"quiero programar un taxi","s6":"quiero un taxi","humanReadableQuestion":"\xbfC\xf3mo puedo pedir un taxi?","humanReadableAnswer":"Para solicitar un taxi, puedes usar WhatsApp y comunicarte en ingl\xe9s o italiano al siguiente n\xfamero: +39 379 125 6222."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-laundrette","s1":"\xbfD\xf3nde puedo lavar mi ropa?","s2":"\xbfC\xf3mo puedo lavar mi ropa?","s3":"quiero lavar mi ropa","s4":"\xbfD\xf3nde puedo hacer la colada?","s5":"\xbfC\xf3mo puedo hacer la colada?","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la lavander\xeda m\xe1s cercana?","humanReadableAnswer":"La lavander\xeda m\xe1s cercana a nuestro hostal se llama L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas y se encuentra a 350 metros (aprox. 1150 pies) del hostal. El horario de apertura puede variar a lo largo del a\xf1o, por lo que recomendamos revisar su ficha de Google para la informaci\xf3n m\xe1s actualizada. Una opci\xf3n pr\xe1ctica es dejar tu ropa, salir a pasear, y recogerla al final del d\xeda. El personal de la lavander\xeda lavar\xe1, secar\xe1 y empacar\xe1 tu ropa. Aunque es m\xe1s econ\xf3mico lavar tu ropa t\xfa mismo, las m\xe1quinas suelen estar ocupadas, as\xed que puede ser m\xe1s conveniente que el personal se encargue de todo.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText1":"Direcciones & Horario: Lavander\xeda"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hostel-s-washing-machine","s1":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la lavadora?","s2":"\xbfD\xf3nde pueden los hu\xe9spedes lavar su ropa?","s3":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la lavadora para hu\xe9spedes?","s4":"\xbfD\xf3nde puedo lavar mi ropa?","s5":"\xbfC\xf3mo puedo lavar ropa?","s6":"quiero lavar mi ropa","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la lavadora del hostal?","humanReadableAnswer":"Seg\xfan nuestra lista de instalaciones, el hostal no dispone de lavander\xeda interna debido al espacio limitado para lavar y secar ropa. <br><br>\\n\\nLa lavander\xeda m\xe1s cercana se llama L\'Arcobaleno Di Ruggiero Giuseppina & C. Sas y est\xe1 a 350 metros (aprox. 1150 pies). El horario de apertura puede variar a lo largo del a\xf1o, por lo que recomendamos consultar su ficha de Google para la informaci\xf3n m\xe1s actualizada. Una opci\xf3n pr\xe1ctica es dejar tu ropa, salir a pasear y recogerla al final del d\xeda. El personal la lavar\xe1, secar\xe1 y empacar\xe1 por ti. Aunque hacerlo t\xfa mismo puede ser m\xe1s econ\xf3mico, las m\xe1quinas suelen estar ocupadas, as\xed que tal vez sea m\xe1s c\xf3modo dejar que el personal se encargue. Gracias por tu comprensi\xf3n. <br><br>\\n\\nGracias por tu colaboraci\xf3n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal","link2":"https://www.google.com/maps/dir/40.6297293,14.4808914/Viale+Pasitea,+271,+84017+Positano+SA/@40.6292517,14.4811277,19z/data=!4m9!4m8!1m0!1m5!1m1!1s0x133b976884650085:0xc16c5e2300284dc1!2m2!1d14.4841617!2d40.6284633!3e2","linkText2":"Direcciones & Horario: Lavander\xeda"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-towel","s1":"\xbfD\xf3nde puedo colgar mi toalla para que se seque?","s2":"\xbfD\xf3nde pueden los hu\xe9spedes secar sus toallas?","s3":"\xbfC\xf3mo puedo secar mi toalla?","s4":"quiero secar mi toalla","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo secar mi toalla?","humanReadableAnswer":"Si necesitas colgar tu toalla para que se seque, tienes algunas opciones, dependiendo de las comodidades de tu habitaci\xf3n. Ten en cuenta lo siguiente: <br><br>\\n\\nSi tu habitaci\xf3n tiene terraza, puedes colgar tu toalla all\xed. Es una forma conveniente y efectiva de secarla. <br>\\nSi tu habitaci\xf3n no tiene terraza, puedes colgar la toalla dentro de la habitaci\xf3n. Solo aseg\xfarate de elegir un lugar bien ventilado y que no estorbe. <br><br>\\n\\nEsperamos que esto te ayude con el secado de tu ropa. Si tienes alguna pregunta, no dudes en preguntar.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-things","s1":"colgar mis cosas para que se sequen","s2":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el tendedero para mis cosas?","s3":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la secadora?","s4":"\xbfC\xf3mo puedo secar mis cosas?","s5":"quiero secar mis cosas","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo secar mis cosas?","humanReadableAnswer":"Si necesitas colgar tus cosas para que se sequen, tienes algunas opciones, dependiendo de las comodidades de tu habitaci\xf3n. Ten en cuenta lo siguiente: <br><br>\\n\\nSi tu habitaci\xf3n tiene terraza, puedes colgar tus cosas all\xed. Es una forma pr\xe1ctica y efectiva de secarlas. <br>\\nSi tu habitaci\xf3n no tiene terraza, puedes colgarlas dentro de la habitaci\xf3n. Solo aseg\xfarate de elegir un lugar bien ventilado y que no estorbe. <br><br>\\n\\nEsperamos que esto te ayude con el secado de tu ropa. Si tienes alguna pregunta, no dudes en preguntar.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-can-i-dry-my-clothes","s1":"colgar ropa para que se seque","s2":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la secadora de ropa?","s3":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la secadora?","s4":"\xbfC\xf3mo puedo secar mi ropa?","s5":"quiero secar mi ropa","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo secar mi ropa?","humanReadableAnswer":"Si necesitas colgar tu ropa para que se seque, tienes algunas opciones, dependiendo de las comodidades de tu habitaci\xf3n. Ten en cuenta lo siguiente: <br><br>\\n\\nSi tu habitaci\xf3n tiene terraza, puedes colgar tu ropa all\xed. Es una forma pr\xe1ctica y efectiva de secarla. <br>\\nSi tu habitaci\xf3n no tiene terraza, puedes colgarla dentro de la habitaci\xf3n. Solo aseg\xfarate de elegir un lugar bien ventilado y que no estorbe. <br><br>\\n\\nEsperamos que esto te ayude con el secado de tu ropa. Si tienes alguna pregunta, no dudes en preguntar.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-is-the-iron","s1":"plancha de ropa","s2":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la plancha de ropa?","s3":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la plancha?","s4":"\xbfC\xf3mo puedo planchar mi ropa?","s5":"quiero planchar mi ropa","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 la plancha?","humanReadableAnswer":"Seg\xfan nuestra lista de instalaciones, el hostal no dispone de plancha para hu\xe9spedes. Sin embargo, contamos con un alisador de ropa que puede ayudar a eliminar arrugas. Si necesitas usarlo, por favor ac\xe9rcate a la zona de bar/recepci\xf3n y con gusto te ayudaremos. Gracias por tu comprensi\xf3n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-is-the-hairdryer","s1":"secador de pelo","s2":"\xbfC\xf3mo puedo secarme el pelo?","s3":"quiero secarme el pelo","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el secador de pelo?","humanReadableAnswer":"El hostal dispone de secadores de pelo para uso de los hu\xe9spedes. Si necesitas uno, por favor ac\xe9rcate a la zona de bar y con gusto te ayudaremos.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"how-can-i-lock-the-lockers","s1":"quiero rentar un candado","s2":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir un candado?","s3":"\xbfC\xf3mo consigo un candado?","s4":"quiero un candado","s5":"quiero cerrar los casilleros","s6":"\xbfC\xf3mo puedo rentar un candado?","humanReadableQuestion":"\xbfC\xf3mo puedo cerrar los casilleros?","humanReadableAnswer":"El hostal dispone de candados para hu\xe9spedes con un dep\xf3sito de 10 euros. Si necesitas uno, por favor ac\xe9rcate a la zona de bar y con gusto te ayudaremos.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-my-towel","s1":"\xbfD\xf3nde puedo cambiar mi toalla?","s2":"\xbfC\xf3mo puedo cambiar mi toalla?","s3":"quiero cambiar mi toalla","s4":"\xbfD\xf3nde puedo intercambiar mi toalla?","s5":"\xbfC\xf3mo puedo intercambiar mi toalla?","s6":"quiero intercambiar mi toalla","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo cambiar mi toalla?","humanReadableAnswer":"A todos los hu\xe9spedes se les proporciona una toalla como servicio esencial. El hostal cobra una tarifa de alquiler de dos euros por cada cambio de toalla, equilibrando as\xed la comodidad con consideraciones ambientales. Si deseas cambiar tu toalla, ac\xe9rcate a la zona de bar y con gusto te ayudaremos.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-can-i-get-another-towel","s1":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir otra toalla?","s2":"\xbfC\xf3mo puedo conseguir otra toalla?","s3":"quiero otra toalla","s4":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir una toalla de playa?","s5":"\xbfC\xf3mo puedo conseguir una toalla de playa?","s6":"quiero una toalla de playa","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir otra toalla?","humanReadableAnswer":"A todos los hu\xe9spedes se les proporciona una toalla como servicio esencial. El hostal cobra una tarifa de alquiler de dos euros por toallas adicionales, equilibrando as\xed la comodidad con consideraciones ambientales. Si necesitas otra toalla, por favor ac\xe9rcate a la zona de bar y con gusto te ayudaremos; ind\xedcanos si necesitas una de playa o de ba\xf1o.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"where-can-i-store-my-bicycle-on-site","s1":"\xbfD\xf3nde puedo dejar mi bicicleta?","s2":"\xbfC\xf3mo puedo guardar mi bicicleta?","s3":"\xbfC\xf3mo puedo almacenar mi bici?","s4":"quiero guardar mi bici","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo almacenar mi bicicleta en el lugar?","humanReadableAnswer":"El lugar m\xe1s cercano para estacionar bicicletas est\xe1 en la calle por encima de la alcald\xeda de Positano, a unos 90 metros (270 pies) del hostal. Ten en cuenta que estos espacios son provistos por la alcald\xeda de Positano, no por el hostal, y no podemos garantizar su disponibilidad o idoneidad.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Comune+Di+Positano,+Via+G.+Marconi,+111,+84017+Positano+SA/@40.6293915,14.4807703,19z/data=!4m19!4m18!1m10!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!3m4!1m2!1d14.4808653!2d40.629642!3s0x133b976686c5d6c9:0x2ae94b1bb3372aa1!1m5!1m1!1s0x133b976f6aed0f21:0x9032d28e2e4f9035!2m2!1d14.4817277!2d40.6291212!3e2","linkText1":"Direcciones: Alcald\xeda"},{"type":1,"slug":"where-can-i-park-my-car","s1":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el estacionamiento m\xe1s cercano?","s2":"\xbfC\xf3mo puedo estacionar mi coche?","s3":"buscar d\xf3nde estacionar mi coche","s4":"encontrar estacionamiento","s5":"\xbfEl hostal tiene plazas de aparcamiento?","s6":"quiero estacionar mi coche","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo aparcar mi coche?","humanReadableAnswer":"Seg\xfan nuestra lista de instalaciones, el hostal no dispone de plazas de aparcamiento dedicadas. Las plazas de aparcamiento en Positano son muy caras (rondan los 100.000 euros por plaza). <br><br>\\n\\nComo alternativa, es posible que encuentres estacionamiento gratuito en la calle, aunque puede ser dif\xedcil en los meses de mayor afluencia (junio, julio y agosto). Intenta buscar estacionamiento gratuito cerca de la parada de autob\xfas que se encuentra antes de llegar al hostal (si conduces desde N\xe1poles/Sorrento hacia Positano). Puedes ubicar este lugar escribiendo \'JFJG+2X Positano, Province of Salerno, Italy\' en Google Maps. Si estacionas en la calle, aseg\xfarate de no hacerlo en una curva, frente a una entrada de coches o en espacios reservados a oficiales de impuestos o la polic\xeda, ya que podr\xedas recibir una multa o que tu coche sea remolcado. <br><br>\\n\\nLos estacionamientos comerciales suelen costar unos 10 euros por hora. Si prefieres la comodidad de un aparcamiento de pago, incluimos enlaces a los tres m\xe1s cercanos para tu referencia.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parcheggio+Anna,+Viale+Pasitea,+173%2FA,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809978,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976892497ecb:0x6af10bef81190cd9!2m2!1d14.4799453!2d40.6290604!3e0","linkText1":"Direcciones: Parcheggio Anna","link2":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Garage+Parking+lot+fratelli+Milano,+Viale+Pasitea,+282,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4810084,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9766225023a3:0x2fbfe23052b9b2ff!2m2!1d14.4801205!2d40.6288187!3e0","linkText2":"Direcciones: Milano Brothers Parking","link3":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+G.+Marconi,+358,+84017+Positano+SA/Parking+Ma.cri,+Viale+Pasitea,+173,+84017+Positano+SA/@40.6291107,14.4809761,18z/data=!3m1!4b1!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b9768918feb1d:0x494d7496a5a4e8d0!2m2!1d14.4799019!2d40.628946!3e0","linkText3":"Direcciones: Pacheggio Carpineto","link4":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText4":"Gu\xeda: Llegar en coche"},{"type":1,"slug":"where-are-the-lockers","s1":"\xbfD\xf3nde est\xe1n los casilleros para mis cosas?","s2":"\xbfC\xf3mo puedo guardar mis cosas?","s3":"\xbfC\xf3mo puedo asegurar mis cosas?","s4":"\xbfD\xf3nde puedo guardar mis cosas con seguridad?","s5":"quiero usar un casillero","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1n los casilleros?","humanReadableAnswer":"Cada habitaci\xf3n cuenta con casilleros para que los hu\xe9spedes guarden sus objetos de valor de forma segura."},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-change-money","s1":"\xbfPuede el hostal cambiar dinero?","s2":"\xbfPuede el hostal cambiar divisas?","s3":"quiero cambiar dinero","s4":"quiero cambiar moneda","humanReadableQuestion":"\xbfEl hostal cambia dinero?","humanReadableAnswer":"El hostal solo cambia d\xf3lares estadounidenses. La tasa de cambio se basa en la tasa actual que aparece en Google, con un 5% adicional. Se redondear\xe1 al alza al m\xfaltiplo de 50 centavos m\xe1s cercano. <br><br>\\n\\nPara otras monedas, podr\xedas considerar usar un servicio de cambio o retirar efectivo de un cajero autom\xe1tico, ya que podr\xeda ser m\xe1s rentable. <br><br>\\n\\nEn cualquier caso, podr\xedas preferir usar Western Union. El m\xe1s cercano se encuentra en una empresa llamada \'Mail Boxes Etc.\'.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Direcciones: Western Union m\xe1s cercano"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-us-dollars","s1":"\xbfPuedo usar d\xf3lares estadounidenses?","s2":"\xbfPuedo pagar en d\xf3lares estadounidenses?","humanReadableQuestion":"\xbfEl hostal acepta d\xf3lares estadounidenses?","humanReadableAnswer":"Si tienes d\xf3lares estadounidenses, con gusto te los cambiaremos para que puedas pagar en euros. La tasa de cambio se basa en la tasa actual de Google, con un 5% adicional, redondeando al alza al m\xfaltiplo de 50 centavos m\xe1s cercano.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-australian-dollars","s1":"\xbfPuedo usar d\xf3lares australianos?","s2":"\xbfPuedo pagar en d\xf3lares australianos?","humanReadableQuestion":"\xbfEl hostal acepta d\xf3lares australianos?","humanReadableAnswer":"No; solo aceptamos pagos en euros. Si necesitas cambiar d\xf3lares estadounidenses, podemos hacerlo en recepci\xf3n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-canadian-dollars","s1":"\xbfPuedo usar d\xf3lares canadienses?","s2":"\xbfPuedo pagar en d\xf3lares canadienses?","humanReadableQuestion":"\xbfEl hostal acepta d\xf3lares canadienses?","humanReadableAnswer":"No; \xfanicamente trabajamos con euros en caja. Cambia tus d\xf3lares a euros antes de llegar o usa tarjeta.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"does-the-hostel-accept-payment-in-foreign-currency","s1":"\xbfPuedo usar moneda extranjera?","s2":"\xbfPuedo pagar en moneda extranjera?","s3":"\xbfEl hostal acepta criptomonedas?","s4":"\xbfPuedo pagar en criptomonedas?","humanReadableQuestion":"\xbfEl hostal acepta pagos en moneda extranjera?","humanReadableAnswer":"El hostal solo puede aceptar pagos en euros. <br><br>\\n\\nSi tienes d\xf3lares estadounidenses, con gusto te los cambiaremos para que puedas pagar en euros. La tasa de cambio se basa en la tasa actual de Google, con un 5% adicional, redondeando al alza al m\xfaltiplo de 50 centavos m\xe1s cercano.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"why-is-positano-so-expensive","humanReadableQuestion":"\xbfPor qu\xe9 Positano es tan caro?","humanReadableAnswer":"Los precios inmobiliarios en Positano se encuentran entre los m\xe1s altos del mundo, con pocos lugares como M\xf3naco que los superen. En consecuencia, el costo de vida en Positano es relativamente alto."},{"type":1,"slug":"why-is-the-hostel-so-expensive","humanReadableQuestion":"\xbfPor qu\xe9 el hostal es tan caro?","humanReadableAnswer":"Durante los meses de verano, el precio medio de alojamiento por noche en Positano supera los 700 euros. Nos esforzamos por ofrecer una buena relaci\xf3n calidad-precio y hemos recibido comentarios positivos. Dada la gran demanda para alojarse con nosotros, creemos que nuestro hostal ofrece un buen valor por el precio que cobramos."},{"type":1,"slug":"how-much-is-positano-city-tax","s1":"\xbfQu\xe9 es el impuesto municipal de Positano?","s2":"\xbfPositano tiene un impuesto municipal?","humanReadableQuestion":"\xbfCu\xe1nto cuesta el impuesto municipal de Positano?","humanReadableAnswer":"El impuesto municipal de Positano depende del tipo de alojamiento y se cobra por persona. Por ejemplo, el impuesto de un hotel de cinco estrellas es m\xe1s alto que el de uno de cuatro. Si dos hu\xe9spedes se hospedan en una habitaci\xf3n doble, cada uno debe pagar el impuesto."},{"type":1,"slug":"what-is-city-tax","s1":"\xbfimpuesto municipal qu\xe9?","humanReadableQuestion":"\xbfQu\xe9 es el \'impuesto municipal\'?","humanReadableAnswer":"El impuesto municipal en Italia se introdujo con la Ley de Federalismo Fiscal de 2011, que permite a los ayuntamientos establecer sus propias tarifas y m\xe9todos de recaudaci\xf3n. El impuesto se cobra por persona, por noche, y el hostal debe recaudarlo en el momento del check-in en nombre del ayuntamiento. El hostal transfiere el impuesto recaudado a la alcald\xeda de Positano una vez al mes."},{"type":1,"slug":"when-do-i-pay-city-tax","s1":"impuesto municipal pagar","humanReadableQuestion":"\xbfCu\xe1ndo pago el impuesto municipal?","humanReadableAnswer":"Si el impuesto municipal no se ha pagado antes de la llegada, debe pagarse al llegar."},{"type":1,"slug":"how-much-is-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"\xbfEl hostal cobra dep\xf3sito por la tarjeta-llave?","s2":"\xbfHay un dep\xf3sito para la tarjeta-llave/da\xf1os/etc.?","humanReadableQuestion":"\xbfCu\xe1nto cuesta el dep\xf3sito por la tarjeta-llave/da\xf1os/etc.?","humanReadableAnswer":"Al hacer el check-in, se requiere un dep\xf3sito de 10 euros por hu\xe9sped para cubrir el costo de las s\xe1banas, una toalla, la tarjeta-llave y posibles da\xf1os. Este dep\xf3sito se reembolsar\xe1 al hacer el check-out, siempre y cuando se devuelvan todos los art\xedculos y no haya da\xf1os."},{"type":1,"slug":"when-must-i-give-the-hostel-the-keycard-damages-etc-deposit","s1":"\xbfCu\xe1ndo tengo que pagar el dep\xf3sito de la tarjeta-llave?","s2":"\xbfCu\xe1ndo debo pagar el dep\xf3sito de la tarjeta-llave?","s3":"\xbfCu\xe1ndo quiero pagar el dep\xf3sito de la tarjeta-llave?","s4":"\xbfPor qu\xe9 debo dar un dep\xf3sito al hostal?","humanReadableQuestion":"\xbfCu\xe1ndo debo darle al hostal el dep\xf3sito de la tarjeta-llave/da\xf1os/etc.?","humanReadableAnswer":"Cuando hagas el check-in en el hostal, deber\xe1s proporcionar un dep\xf3sito de seguridad. Este dep\xf3sito debe pagarse en efectivo al llegar. Ten en cuenta lo siguiente: <br><br>\\n\\nEl dep\xf3sito es de 10 euros. <br>\\nSe retiene como medida de seguridad para cubrir posibles da\xf1os o cargos adicionales durante tu estancia. <br>\\nEl dep\xf3sito se te devolver\xe1 por completo al hacer el check-out, siempre y cuando no haya da\xf1os ni cargos pendientes. <br><br>\\n\\nEsperamos que esto aclare el proceso para el dep\xf3sito de seguridad."},{"type":1,"slug":"why-does-the-deposit-have-to-be-paid-in-cash","s1":"\xbfTengo que pagar el dep\xf3sito de la tarjeta-llave en efectivo?","s2":"\xbfPuedo pagar el dep\xf3sito de la tarjeta-llave en efectivo?","s3":"\xbfPor qu\xe9 debo pagar el dep\xf3sito de la tarjeta-llave en efectivo?","humanReadableQuestion":"\xbfPor qu\xe9 el dep\xf3sito debe pagarse en efectivo?","humanReadableAnswer":"El dep\xf3sito es una medida de seguridad, no un pago. Se te devolver\xe1 en efectivo al hacer el check-out, siempre que devuelvas la tarjeta-llave y no haya da\xf1os. <br><br>\\n\\nPara evitar molestias y costos adicionales al administrar dep\xf3sitos con tarjeta de cr\xe9dito, pedimos un dep\xf3sito en efectivo al hacer el check-in. Esto nos permite mantener las tarifas de las habitaciones sin cobrar cargos de administraci\xf3n extra."},{"type":1,"slug":"can-i-request-a-bottom-top-bunk-bed","s1":"quiero una litera inferior/superior","s2":"\xbfPuedo elegir una litera inferior/superior antes de llegar?","s3":"\xbfPuedo obtener una litera inferior/superior antes de llegar?","s4":"\xbfPuedo solicitar una litera inferior/superior antes de llegar?","s5":"\xbfPuedo seleccionar una litera espec\xedfica?","s6":"\xbfPuedo elegir mi litera?","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo solicitar una litera inferior/superior?","humanReadableAnswer":"En nuestro hostal, las camas se asignan por orden de llegada. Esto significa que no podemos garantizar asignaciones espec\xedficas, incluyendo si recibir\xe1s una litera superior o inferior. Ten en cuenta lo siguiente: <br><br>\\n\\nCuando hagas el check-in, se te asignar\xe1 una cama seg\xfan la disponibilidad. <br>\\nSi otra cama queda disponible durante tu estancia, puedes cambiarte a ella; simplemente traslada tus pertenencias. <br>\\nPara asegurarnos de tener un recuento preciso de camas disponibles, realizamos comprobaciones peri\xf3dicas. Por favor, mant\xe9n tus pertenencias en tu cama asignada para evitar confusiones. <br><br>\\n\\nEsperamos que esto aclare nuestra pol\xedtica de asignaci\xf3n de camas. Si tienes m\xe1s preguntas, no dudes en preguntar."},{"type":1,"slug":"can-i-visit-positano-if-i-have-mobility-problems","s1":"problemas de movilidad","s2":"tengo problemas para moverme","s3":"no puedo subir escaleras","s4":"no puedo subir una escalera","s5":"no puedo subir a la litera superior","s6":"estoy discapacitado","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo visitar Positano si tengo problemas de movilidad?","humanReadableAnswer":"Lamentamos informar que Positano podr\xeda no ser un destino adecuado para personas con dificultades de movilidad. La presencia de muchas escaleras, el espacio limitado en tiendas, restaurantes y cafeter\xedas, la falta de instalaciones y las opciones de transporte limitadas hacen que sea complicado para quienes tienen problemas de movilidad disfrutar plenamente de Positano."},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-checkout","s1":"\xbfC\xf3mo puedo hacer el check-out?","s2":"dime c\xf3mo hacer el check-out","s3":"\xbfc\xf3mo puedo irme?","s4":"quiero irme del hostal","s5":"dime c\xf3mo es el proceso de check-out","s6":"cu\xe9ntame el proceso de check-out","humanReadableQuestion":"\xbfQu\xe9 debo hacer para hacer el check-out?","humanReadableAnswer":"Por favor, tr\xe1enos las s\xe1banas, la toalla y la tarjeta-llave. Coloca las s\xe1banas y la toalla en la cesta cerca de la zona de bar. Entr\xe9ganos la tarjeta-llave de la habitaci\xf3n. En ese momento, el check-out habr\xe1 finalizado."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"\xbfA qu\xe9 hora puedo hacer el check-out m\xe1s temprano?","humanReadableAnswer":"El check-out comienza a las 7:30 am. Si necesitas irte antes de esa hora, por favor av\xedsanos la noche anterior. Te explicaremos el proceso de check-out anticipado y te reembolsaremos el dep\xf3sito de la tarjeta-llave. Si no nos avisas la noche anterior, no podremos reembolsarte el dep\xf3sito."},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-checkout","humanReadableQuestion":"\xbfA qu\xe9 hora es el \xfaltimo momento para hacer check-out?","humanReadableAnswer":"La hora de check-out es a las 10:30 am. Por favor, respeta la necesidad de nuestro equipo de limpieza de comenzar su trabajo a esa hora.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-a-late-checkout","s1":"solicitar late checkout","s2":"quiero un late checkout","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo organizar un late check-out?","humanReadableAnswer":"No ofrecemos servicio de late check-out. Nuestro equipo de limpieza necesita tiempo para limpiar a fondo todas las habitaciones cada d\xeda. Sin embargo, podemos guardar tu equipaje hasta las 4:30 pm del d\xeda de tu partida. Para ello, por favor tr\xe1enos tus maletas al momento del check-out para almacenarlas.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-after-checkout","s1":"guardar equipaje despu\xe9s del check-out","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo guardar mi equipaje despu\xe9s del check-out?","humanReadableAnswer":"S\xed, podemos guardar tu equipaje hasta las 4:30 pm del d\xeda de tu salida. Por favor tr\xe1elo al momento del check-out si deseas hacer uso de este servicio.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"what-must-i-do-for-check-in","s1":"\xbfC\xf3mo puedo hacer el check-in?","s2":"dime c\xf3mo hacer el check-in","s3":"\xbfc\xf3mo me registro?","s4":"quiero registrarme","s5":"dime el proceso de check-in","s6":"cu\xe9ntame sobre el proceso de check-in","humanReadableQuestion":"\xbfQu\xe9 debo hacer para hacer el check-in?","humanReadableAnswer":"Requerimos una identificaci\xf3n con foto (pasaporte, DNI, licencia de conducir, etc.), de la cual tomaremos algunos datos. Tambi\xe9n es necesario completar el pago de la habitaci\xf3n, el impuesto municipal y un dep\xf3sito de seguridad de 10 euros (en efectivo). <br><br>\\n\\nDespu\xe9s de esto, te proporcionaremos detalles de WiFi y nuestro video de bienvenida, y te pediremos que lo veas. <br><br>\\n\\nUna vez hecho todo, te acompa\xf1aremos a tu habitaci\xf3n."},{"type":1,"slug":"what-is-the-first-time-i-can-check-in","s1":"hora de check-in","s2":"\xbfcu\xe1l es la primera hora de check-in?","s3":"\xbfcu\xe1ndo se hace el check-in?","s4":"registro","s5":"hora de check-in","humanReadableQuestion":"\xbfA qu\xe9 hora puedo hacer el check-in m\xe1s temprano?","humanReadableAnswer":"La hora de check-in es a las 3 pm.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"what-is-the-last-time-i-can-check-in","humanReadableQuestion":"\xbfHasta qu\xe9 hora puedo hacer el check-in?","humanReadableAnswer":"La recepci\xf3n est\xe1 abierta hasta las 10:30 pm. Si llegar\xe1s despu\xe9s de esa hora, necesitamos coordinar contigo para hacer un check-in fuera de horario. Esto requiere que podamos cobrar el costo total de la habitaci\xf3n (si no se ha hecho ya) y darte instrucciones de c\xf3mo hacer check-in cuando la recepci\xf3n est\xe9 cerrada. Por favor, cont\xe1ctanos tan pronto sepas que no llegar\xe1s en el horario regular para que podamos organizar todo.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-arrange-early-check-in","s1":"solicitar early check in","s2":"quiero early check in","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo organizar un check-in temprano?","humanReadableAnswer":"Haremos el check-in una vez que el equipo de limpieza haya terminado de limpiar la habitaci\xf3n. Aunque garantizamos que la habitaci\xf3n estar\xe1 lista a las 3 pm, no podemos asegurar que se pueda hacer check-in antes de esa hora. Podemos guardar tus maletas y ofrecerte el uso de nuestras instalaciones desde las 10:30 am.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-store-my-luggage-before-check-in","s1":"guardar equipaje antes de check-in","s2":"guardar maletas antes de check-in","s3":"guardar equipaje antes de registrarme","s4":"guardar maletas antes de registrarme","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo guardar mi equipaje antes de hacer el check-in?","humanReadableAnswer":"S\xed, podemos guardar tu equipaje desde las 10:30 am el d\xeda que hagas check-in.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-cutlery","s1":"cuchillo tenedor cubiertos cuchara","s2":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir cubiertos?","s3":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir un tenedor?","s4":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir un cuchillo?","s5":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir una cuchara?","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo pedir cubiertos?","humanReadableAnswer":"S\xed, te pedimos que no te lleves los cubiertos a la habitaci\xf3n. Por favor, devu\xe9lvelos al bar/recepci\xf3n y nosotros los lavamos por ti.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-microwave","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo usar un microondas?","humanReadableAnswer":"Por favor, tr\xe1enos los art\xedculos que quieras calentar y nosotros los pondremos en el microondas por ti.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-plate","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo pedir un plato prestado?","humanReadableAnswer":"S\xed, te pedimos que no te lleves el plato a la habitaci\xf3n. Por favor, devu\xe9lvelo al bar/recepci\xf3n y nosotros lo lavamos por ti.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-borrow-a-bowl","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo pedir un cuenco prestado?","humanReadableAnswer":"S\xed, te pedimos que no te lleves el cuenco a la habitaci\xf3n. Por favor, devu\xe9lvelo al bar/recepci\xf3n y nosotros lo lavamos por ti.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista de instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"can-i-use-a-napkin-paper-towel","humanReadableQuestion":"\xbfPuedo usar una servilleta / papel de cocina?","humanReadableAnswer":"S\xed, puedes solicitarlas en la zona de bar/recepci\xf3n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText1":"Lista: Instalaciones del Hostal"},{"type":1,"slug":"how-often-is-the-hostel-cleaned","humanReadableQuestion":"\xbfCon qu\xe9 frecuencia se limpia el hostal?","humanReadableAnswer":"La limpieza es una prioridad para nosotros. Contamos con un equipo de limpieza profesional a tiempo completo que trabaja para asegurar que todas las habitaciones y \xe1reas comunes est\xe9n perfectamente limpias cada d\xeda. <br><br>\\n\\nSi tienes una habitaci\xf3n privada y prefieres no recibir limpieza diaria, por favor av\xedsanos. Estamos felices de adaptarnos a tus preferencias para que tu estancia sea lo m\xe1s c\xf3moda posible."},{"type":1,"slug":"should-we-rent-a-car","humanReadableQuestion":"\xbfDeber\xedamos alquilar un coche?","humanReadableAnswer":"Conducir en el sur de Italia puede ser una experiencia diferente a la que puedas estar acostumbrado. Ten en cuenta lo siguiente: <br><br>\\n\\nLas carreteras pueden ser m\xe1s estrechas, as\xed que maneja con precauci\xf3n y paciencia. <br>\\nEl estilo de conducci\xf3n en el sur de Italia puede parecer ca\xf3tico para algunos visitantes. Intenta mantener la calma y conducir con cuidado. <br>\\nEncontrar estacionamiento a lo largo de la costa puede ser complicado y costoso. Tal vez valga la pena considerar otros medios de transporte, como el transporte p\xfablico o los taxis. <br><br>\\n\\nPara pedir un taxi, puedes usar WhatsApp y comunicarte en ingl\xe9s o italiano al n\xfamero: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nPor favor, consulta nuestra gu\xeda para m\xe1s informaci\xf3n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Gu\xeda: Llegar en coche, incluyendo estacionamiento"},{"type":1,"slug":"should-we-come-to-positano-by-car","s1":"llegar en coche","humanReadableQuestion":"\xbfDeber\xedamos ir a Positano en coche?","humanReadableAnswer":"Conducir en el sur de Italia puede ser una experiencia diferente a la que puedas estar acostumbrado. Ten en cuenta lo siguiente: <br><br>\\n\\nLas carreteras pueden ser m\xe1s estrechas, as\xed que maneja con precauci\xf3n y paciencia. <br>\\nEl estilo de conducci\xf3n en el sur de Italia puede parecer ca\xf3tico para algunos visitantes. Intenta mantener la calma y conducir con cuidado. <br>\\nEncontrar estacionamiento a lo largo de la costa puede ser complicado y costoso. Tal vez valga la pena considerar otros medios de transporte, como el transporte p\xfablico o los taxis. <br><br>\\n\\nPara pedir un taxi, puedes usar WhatsApp y comunicarte en ingl\xe9s o italiano al n\xfamero: +39 379 125 6222. <br><br>\\n\\nPor favor, consulta nuestra gu\xeda para m\xe1s informaci\xf3n.","link1":"https://docs.google.com/document/d/13O3TAesRlHbk0ZtrIrL5rFctOJvRb8rFdmDIwoL990c/edit?usp=sharing","linkText1":"Gu\xeda: Llegar en coche, incluyendo estacionamiento"},{"type":1,"slug":"where-is-the-breakfast-menu","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el men\xfa de desayuno?","humanReadableAnswer":"Si tienes un plan de comidas, recibir\xe1s un correo electr\xf3nico con un enlace a un men\xfa interactivo para hacer tu pedido. Si el plan de comidas se incluy\xf3 con tu reserva de habitaci\xf3n, el correo se habr\xe1 enviado a la persona que realiz\xf3 la reserva. Por favor, p\xeddele que te lo reenv\xede para que puedas acceder al men\xfa. <br><br>\\n\\nTen en cuenta que el men\xfa de desayuno de pago es distinto del men\xfa de cortes\xeda. A continuaci\xf3n encontrar\xe1s el enlace al men\xfa de pago.","link1":"/es/menu-desayuno","linkText1":"Men\xfa de Desayuno (Pago por consumo)"},{"type":1,"slug":"where-can-i-order-breakfast","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo pedir el desayuno?","humanReadableAnswer":"Si tienes un plan de comidas, recibir\xe1s un correo electr\xf3nico con un enlace a un men\xfa interactivo para hacer tu pedido. Si el plan de comidas se incluy\xf3 con tu reserva, el correo se envi\xf3 a la persona que realiz\xf3 la reserva; p\xeddele que te lo reenv\xede para que puedas acceder al men\xfa. <br><br>\\n\\nTen en cuenta que el men\xfa de desayuno de pago es distinto al men\xfa de cortes\xeda. Puedes encontrar el enlace a continuaci\xf3n. Haz tu pedido en la ma\xf1ana en la zona de bar.","link1":"/es/menu-desayuno","linkText1":"Men\xfa de Desayuno (Pago por consumo)"},{"type":1,"slug":"what-time-is-breakfast-served","humanReadableQuestion":"\xbfA qu\xe9 hora se sirve el desayuno?","humanReadableAnswer":"Los pedidos de desayuno se pueden realizar a partir de las 8 am cada d\xeda. <br><br>\\n\\nLa \xfaltima hora para pedir desayuno es a las 10:30 am. <br><br>\\n\\nSi tienes un plan de comidas, recibir\xe1s un correo con un enlace a un men\xfa interactivo para hacer tu pedido. Aseg\xfarate de usar ese men\xfa para realizar tu pedido el d\xeda anterior, es decir, pide el desayuno del martes el lunes.","link1":"/es/menu-desayuno","linkText1":"Men\xfa de Desayuno (Pago por consumo)"},{"type":1,"slug":"what-are-meal-plans","humanReadableQuestion":"\xbfQu\xe9 son los Planes de Comidas?","humanReadableAnswer":"El hostal ofrece planes de comidas, que son la forma m\xe1s econ\xf3mica de pedir comida y bebida. Por favor, consulta nuestra gu\xeda de planes de comidas para m\xe1s informaci\xf3n. Ven a vernos y pide tu plan de comidas en la zona de bar."},{"type":1,"slug":"i-have-an-emergency-and-the-reception-bar-area-is-closed","s1":"tengo una emergencia m\xe9dica","s2":"quiero ayuda y todo est\xe1 cerrado","s3":"ay\xfadame","s4":"quiero un m\xe9dico","s5":"tengo una situaci\xf3n de emergencia","s6":"\xbfqu\xe9 hacer en una emergencia m\xe9dica?","humanReadableQuestion":"Tengo una emergencia y la recepci\xf3n/bar est\xe1n cerrados.","humanReadableAnswer":"En caso de emergencia, por favor env\xedanos inmediatamente un mensaje de WhatsApp al siguiente n\xfamero de emergencia: +39 392 929 3384. Alguien de nuestro equipo acudir\xe1 a ayudarte lo antes posible. No dudes en llamarnos si lo necesitas. Tu seguridad es nuestra prioridad."},{"type":1,"slug":"where-is-the-nearest-cashpoint-and-will-it-charge-me-a-withdrawal-fee","s1":"\xbfD\xf3nde puedo conseguir efectivo?","s2":"\xbfD\xf3nde encuentro un banco?","s3":"quiero obtener efectivo","s4":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el cajero autom\xe1tico m\xe1s cercano?","s5":"\xbfC\xf3mo puedo encontrar un cajero autom\xe1tico?","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el cajero autom\xe1tico m\xe1s cercano y me cobrar\xe1 comisi\xf3n?","humanReadableAnswer":"El cajero autom\xe1tico m\xe1s cercano est\xe1 a solo 70 metros (210 pies) y no cobra comisiones por retiro.","link1":"https://docs.google.com/document/d/1Et1Ux3AQRsWR4tEoDututva66CmFN0vWvW3fLTjT3GM/edit?usp=sharing","linkText1":"Direcciones: Cajero/ATM"},{"type":1,"slug":"where-can-i-change-money","s1":"\xbfD\xf3nde puedo cambiar dinero?","s2":"\xbfD\xf3nde puedo cambiar divisas?","s3":"\xbfC\xf3mo puedo cambiar dinero?","s4":"\xbfC\xf3mo puedo cambiar moneda?","s5":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el lugar m\xe1s cercano para cambiar dinero?","s6":"\xbfD\xf3nde est\xe1 el lugar m\xe1s cercano para cambiar divisas?","humanReadableQuestion":"\xbfD\xf3nde puedo cambiar dinero?","humanReadableAnswer":"Puedes cambiar d\xf3lares estadounidenses en el hostal. La tasa de cambio se basa en la tasa actual de Google, con un 5% adicional, redondeado al alza al m\xfaltiplo de 50 centavos m\xe1s cercano. <br><br>\\n\\nSi prefieres, el Western Union m\xe1s cercano se encuentra en una empresa llamada \'Mail Boxes Etc.\'.","link1":"https://www.google.com/maps/dir/Brikette+Hostel,+Via+Guglielmo+Marconi,+Positano,+SA/Mail+Boxes+Etc.+-+Centro+MBE+0650,+Viale+Pasitea,+348,+84017+Positano+SA/@40.6293145,14.4816708,19z/data=!4m14!4m13!1m5!1m1!1s0x133b97669dd0003b:0xf11f22a59b1b00da!2m2!1d14.480818!2d40.629634!1m5!1m1!1s0x133b976673370cab:0x98b978e15152ff66!2m2!1d14.4821508!2d40.630006!3e2","linkText1":"Direcciones: Mail Boxes Etc","link2":"https://docs.google.com/document/d/1CQzoMvQ34wGlnP0dgKOdt74U5LH0Lv2VbFnqG-7piKo/edit?usp=sharing","linkText2":"Lista: Instalaciones del Hostal"}]}')}}]);